

 Volebnú kampaň už všetci dávno rozbehli, premiér to má predsa len trošku jednoduché, pretože jeho doterajší oponenti v diskusiách naozaj zlyhávajú, nedokážu čeliť dobrej práci jeho slov. Zvýraznenia slov:  opozícia nás vydieralala cez tlačový zákon a tak ďalej a tak ďalej. Redaktori nemajú odvahu, povedať rázne slová, usmerňovať debatu cestou, ktorá nebude bezvýhradne v jeho réžií. Ohovárať, teda rozprávať o opozícii, keď sa v štúdiu nik z opozície nenachádza, tak to je špecialita, prečo by to nerobil, keď ho nik ani len nepreruší. Dokáže sa sám pochváliť, sám súdi a priamo ho spájať s kauzami tak to by pripomínalo sci-fi film, pán premiér má vysokú mieru zodpovednosti, ale výrazne pre veci,ktorému mu vyhovuju. čo už sa lepšie počúva ako to, že ľuďom nesiahneme na dôchodky, lebo oni krízu nespôsobili a pritom sme stále niekde na konci zadĺženosti celej EU. Ideálne.... 
 ...Preto Smer bude vo voľbách veľmi úspešný, jeho predseda vie veľmi rýchlo označiť nepriateľa, označiť muža za plateného provokatéra, pritom je sám voličom jeho sociálnej demokracie a potom sa  terestriálne ospravedlniť ... Aký je človek, keď prvé čo ho napadne je nejaké finančne motivované provokatérstvo? Možno by sa sem hodilo "súdiš podľa seba", či nie? V každom prípade nech je ako chce, nahnevalo by ma, ak by Smer nenaplnil volebné preferencie, lebo to by naznačovalo, že ľudia v tejto krajine sa začínajú preberať, a rozmýšlajúci ľudia môžu mať pre svoju vládu katastrofálne následky. 

